有線新聞 再見了👋

有線寬頻抽升逾6成 將向中移動香港出售電視內容

有線寬頻（1097）公布，向中移動（941）旗下的中移動香港出售電視內容。公司股價今早裂口高開近9%後，開市早段一度抽升逾66.29%至0.148元。截至上午9時50分，有線寬頻現升64.04%，報0.146元，成交額達1,110萬元。

本身有睇開有線新聞，覺得佢地做得幾好，由其是中國組，現被中移收購了，好可惜，再見了有線新聞

比錢咁多年都只係睇新聞台

If u cant beat them
Buy them

出售內容啊=賣盤?
比佢播咁解wor....

仲咁天真？

影相=扑野？
呀嬌一定重係處

正氣

點會唔迎合個客嘅要求？

理西佢啦呢間垃圾

算吧啦

新聞界的最後清泉，你以為共產黨唔會搞鳩有線電視？！

冇人裝，年年蝕錢
遲早架啦🤷🏻‍♂️
又唔畀鬼佬買

佢而家都係走法律罅
始終中資持股百份比有限制
唔可以收購本地電視台